ABA behavioral therapist

PSYC快GRAD
有小小興趣畢業後做ABA behavioral therapist
有冇巴絲打有推介公司？
或者講講呢行做唔做得過？（人工，前景）
Thank you very much!!

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

push

好少公司會請 尤其得degree

絲打我都有興趣做， 你現時入左行？ 見job ad寫psycho degree就入到行